美媒促拜登「武裝台灣」威懾北京

節錄

美媒促拜登「武裝台灣」威懾北京

中美關係角力之際，美國總統當選人拜登的外交政策受世界矚目，美國《華爾街日報》發表評論指，拜登想穩住美國在亞洲的盟友，台灣是他首個考驗，評論認為拜登應以威懾大陸為目標，協助武裝台灣，延續特朗普政府力助台灣更新軍備的路線，才能令亞洲盟友安心。

解放軍試射東風-5恫嚇

《華爾街日報》編輯室前日發表社評指，日本防衞副大臣中山泰秀日前受訪時稱，希望拜登明確表態對台政策，讓日本妥善因應台灣議題。同時，台灣民意越來越反對統一，不能排除中共在拜登任內，跨越110英里的台海發動軍事行動的可能。文章建議美國以嚇阻為目標，優先要務是「武裝台灣」，讓台灣可在即使沒有美國支援下，也能讓大陸進犯付出慘痛代價：「如果拜登想讓美國的亞洲盟友安心，台灣是他的首個重大考驗」。

另外，大陸解放軍動作不斷，中部戰區前日發佈關於戰略火箭軍的影片，。。。。。。。。

至於美國MQ-4C海神無人偵察機，。。。。。。

美國《華爾街日報》

係就賣神盾驅逐艦同F35B畀台軍

促拜登
不如促中共

當選人呢句好笑，咋咋帝咁

核彈 重演古巴危機

拜登為洗白白會同中共枱底私下協議打下交仔係好正路嘅

蔡英文憑香港獲取免費武裝
然後禁港人入境

拜登只會對幼幼硬 對住北京唔識硬

分化撚過主

依家係台灣分撚咗香港人出去
然後我講出嚟你就分撚埋我出去
搞分化嗰個唔係我

除左駐兵 冇咩可能再亂賣野比台灣

咁機師同維修隊要經美國審查、提拔、訓練先得，仲要搵台灣國安/CIA長期監視先有可能

我侵已經反咗cup 下個月就會連住
Deep news仲係到散播假新聞
FF戀童登會做到總統

sor 睇唔到

露底啦 賤種

Biden 捉蟲啦

笑死
促拜登不如促中共好過啦

係禁全世界人入境

劣質分化